中三學歷 你問我答

如題

乜鳩都你問我答 冇人想知啊屌你老母

吹咩？

關我撚事
乜尻都攞上黎答答答

幾歲

就快連食緊飯都開，你問我答。死on9

17

有女？

關我鳩事

冇

唔關

點解唔繼續讀？
中學咩banding

牛閪要夾咩一齊炒？

讀唔上
Band2

唔知

中學都讀唔上

係

宜加生活點

翻工fulltime

翻緊咩工 想唔想讀返書

人工同大學畢業差唔多？

14000七日假扣ot的話計埋一個月放到10日假 每日50蚊飯錢

屋企人有冇話你

做咩？點解得中三學歴？

點生存到
同屋企人住？